對手要點樣護理先唔爆

呢排對手日日搽潤膚膏
查到隻手好光滑 但係原本生濕疹嗰啲位仲係紅
跟住出街吹一吹冷風對手又爆開哂

帶手套都冇用
因為我除嗰陣時係會扯埋爆開嗰啲位附近嗰啲皮出嚟 結果仲嚴重咗

啱啱搽咗藥膏 仲係有少少痛
有冇濕疹之友分享下點樣處理呢種情況

你會唔會試吓沖涼嗰陣同豬油糕一齊用

咩係豬油糕
我去查下先

係咪呢隻

個類...之前睇係沖涼嗰陣一齊用...但唔係人人ok..因為個feel好怪...你沖完涼抹身嗰陣有好油嘅感覺

聽落有啲核突
不過試吓無妨
聽日去藥房睇吓有冇得買

濕疹要斷尾要靠營養 。有friend跟個營養師搞番好濕疹